到底點樣先可以追到金牛男？

我係魔羯女留意左一個金牛男四個月
只有互相follow ig嘅關係
完全毫無頭緒摸不透
唔通我真係要直接同佢講我鍾意佢
會唔會嚇走佢

有冇金牛男可以講下你地會鍾意啲咩類型
或者一個唔識嘅女仔點樣先會同到你哋傾計

你夠唔夠靚？

都唔差㗎，都多人追
身材唔差識煮嘢食

金牛男

你有追過？

我金牛 好那鍾意魔羯 女同偶像都係

試下好憑星座了解佢先？
我就覺得其實所有男仔係初識階段既攻略法真係大同小異，到有多啲話題傾，了解佢多啲之後，機會就自然會嚟

係會自然咁樣鍾意魔羯定係因為有某啲特質？

魔羯不是很慢熱嗎？

已負評。

你唔係佢嗰type囉

星座撚

而加諗番起 佢哋都喺自己嘅興趣好專注咁發展 可能我欣賞佢哋呢樣嘢掛

我山羊女 男友金牛
中學嗰陣主動出擊 溝咗佢兩年
主動埋佢堆 日日同佢玩
再表白咗幾次 就一齊咗
準備結婚

又唔係主要用星座諗住了解佢
但係呢個似係一個渠道
其實有好多共同興趣
但係真係唔知點樣先可以撩到佢傾計

其實係呀，但係見過一面俾佢深深咁吸引住

但係未識㗎喎咁快可以斷定？

你自作多情咋？

咁你哋會唔會鍾意主動嘅女仔？

覆下story，講下共同嘢
好似：你有無睇/挽xxx，我之前去到某階段但有啲嘢唔明etc（要佢教/幫忙），咁男仔自然會多嘢講小小

溝左兩年？咁佢最初嗰陣時係咪唔睬你㗎？
定係兩年都一路有傾計？
恭喜恭喜

鐘意，不過唔好咁快

呢啲欣賞出至於默默觀察 主唔主動呢家嘢就唔關星座事嘅 睇番你本人質素 係正嘅係仔都受啦

金牛男好硬頸

我係金牛男
日久生情 !完

大波
完

2020仲玩星座中學畢業未

如果我覆咗佢唔應呢
我係咪應該下次佢再post我繼續覆？

唔好咁快係半年？一年？

兩年佢都當我係好朋友
之後可能日久生情 因為真係日日見
個人結論係要主動啲
所以當時我係無時無刻都諗緊話題同佢傾

Btw金牛男好睇身材

認真？有用？
唔會嚇走佢？

你問佢嘢都唔覆？咁無禮貌！
我覺得你衣家都唔識佢，姐係中意佢個樣姐～試下水温先再決定會唔會的起心肝追啦
如果一開始傾兩句佢都唔理你，你又何苦呢～

但係其實佢有reply 過我story
佢唔係我本身會鍾意果type
望到佢我就覺得好似望到另外一個自己咁
同埋有好多共同嘅興趣
講嘢又好似

起碼比了解下你先
識兩個星期就表白，答案一定NO

我無時無刻咁樣答爹佢啲ig story 唔知有冇用呢

你自己要學下喇～講嘢或者其他技巧上網都睇到好多阿姐我當年溝衣家個男朋友嗰陣都上網睇唔少，活學活用真係有啲成果架

唔好太多，三唔識七太多會少奇怪熟左就話姐

你男朋友係金牛座？？

有時又覺得好似覆咗唔係咁好
唔覆又好似冇咗個機會咁
單身左三年終於撞到一個鍾意嘅

咩星座都好，男人就係男人。大同小異，咪成日星座喇

咁我應該都係要隔多排先
等我FF下佢會多啲望我IG先
多謝你呀

係男人就係男人
都冇啲特定嘅嘢可以去分辨
咁咪唯有信下星座囉